請問有邊隻display card有雙hdmi output

請問有邊隻display card有雙hdmi output

但又平平地抵玩介紹吓

性能唔使好，唔使打機，同緊要易買到

買轉頭算啦咁